袁弓夷：我收到內幕消息 休斯頓中領館 館內有人叛逃仲爆猛料

咁興奮

推

有都唔奇
係中國人都知中國夢係咩
唔係中國人都知中國夢係咩

一話制裁共產黨

即刻大量25仔

實有人賣國換政治庇護啦

25仔：sir, this way

嘩嘩嘩

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

共產黨員驚啊？
咪割席

好多帶路黨

正路

支那佬又其係北佬最看風使利

愛國之心呢?

小二
花生

你個侄快你一步做咗污點證人督死你，而家已經返咗屋企飲湯啦

轉做污點證人繼續留美生活

精彩

而家所羅門根本係搵袁爸爸出嚟放料

共產黨專出世界仔

華為員工都係 一講要搬返中國 即刻博老命轉工

有得留美國老閪都篤你啦

袁公移山

Nice

Pompeo: come on 中国baby; ccp 唔代表你

中共人最叻就係貪，反骨，出賣。可以話係冇人能及

等睇Pompeo記者會點爆土共

中国人: 美軍來了我帶路

咁爆？！

好撚爆

你班連登仔得把口 sir the way

人地25仔有手信

留美是生活

幾時有？

3個鐘後

中國夢=美國夢

有排先到香港人排隊

好似聽日先係

所以「中國夢和美國夢是相通的」
呢句真係冇撚講錯

訓醒又有嘢睇

低買高放

Huston, we have a problem

之後篤灰

今朝燒嘅文件一定有備份係第二度

經歷過文革
一定知去過外國工作
對黨點忠心
都一定被懷疑
點都要留返啲嘢保命仔

sor 原來係23/7 1:40pm 美東時間
要等多一日

今次到支那捉鬼

點會放棄啲資產

美國聲明話protect American intellectual property
跟住Kyle Bass話捉到「your諜」
即係有人報料話支共偷商業機密，仲要捉到人

叛徒做乜仲幫手燒機密文件？可信度唔大

夾咗入城寨一樣

留名

歡迎爆料

話比中共阿頭知，嗱，睇實，我真係燒撚左d紙啦， no leak，放過我同我家人啦
或者中共完全唔信入面既人唔會leak所以一定要高調咁燒，美國真係共諜叛逃賣資料最好國家

成個大使館得一個人咩

希望真係有二五仔爆鳩支那大鑊啦

我夠膽預言，唔理爆料果個係咩人，佢一定被
1) 叫雞
2) 商業詐騙
3) 偽造身分
4) 以上皆是

佢點收風

True

佢哋口就鬧人漢奸，自己就爭撚住去做

Pompeo要去埋哥本哈根先返美國

佢唔係華盛䪴識人咩

香港人: Sir this way
支國人: Sir take this

仲要俾人話係 RED HANDED
仲有位走？

比卡超：好嬲好嬲

上連登

睇下有幾多美國政商界收咗幾多人民幣？
淨係呢樣都可以撚死china Joe

希望有料話BLM係Houston支那人搞出嚟

偷咗武漢肺炎疫苗製藥藥方？

咁快有sir this way

心諗 呢推資料今次發啦

叫我返支那? 訓醒未呀

信（美國）政府，唔驚

中國人嘅夢想就係想做美國人

佢講到一定有南海熱戰 隨時香港都受到戰火影響

[⇩ 美國形勢大好⇩]

正常就唔會既
美國佬目標只係南海果啲軍事基地，炸完就任務完成

維尼女唔知會唔會出賣維尼

排隊啦 唔好恃住自己靚仔又有才華就唔使排隊

剩低果啲72小時真係搬唔切錢走

扮燒文件,
其實成噸文件交曬畀FBI

香港受戰火
以前試過，大量同盟國有份保護香港
只不過好難守

退黨喇喂

推左再聽

你要佢地返大陸做中國人? 梗係拎資料換取居留啦

共產黨個個都為錢
班大使實鋪好路架
美國係逼中共倒台
習近平真係玩大咗
強國夢定係滅黨夢

領事館關閉咪即係要返中國.......

赤鱲角機場唔好禁飛呀！仲未走到英國呀

如果呢一刻美國大大聲話比綠卡成間領事館既staff, 會唔會全部領事館自動收皮

學人爆料，人太假

全領事館烽煙四起

加精神有問題

鬥快變節
爽爽就爽啦,最近係佢

抑鬱症

件事之所以叫中國夢，係因為你要睡著咗先會信得落。

George Carlin

咁仲慘
美國要好多時間分析真確性

我覺得有冇呢個＂叛徒＂，佢都會放風咁講。（咁似乎袁弓夷唔係石頭爆出黎，本身有人脈，宜家做緊d班農角色，吹下風，真真假假咁）

放左風入面使館d人想返都返唔到大陸。

當然有都唔奇。但係點都好，呢炸人返中國都唔會有好下場。會有人接觸佢地架啦

唔會啦, FBI保護緊啦

扮燒文件比中共看

維尼: 嗯, 燒哂, 安全,做得好, 又贏

中國夢就是成為美國人

分化計

綠咭重要啲

可能佢哋Google退黨嘅result就係叫佢哋做25仔

分擔下都好 所羅門日日睇Twitter 都攰

係唔係講緊隻間諜? 好似話咩野caught red-handed

擔返張凳仔睇大戲
袁爸好嘢！

好似梁醒波

咪係，有二五仔去咗爆料梗係要燒曬啲野佢，死無對證，口交部又可以鳩吹

其實英軍堅持到聖誕節都已經係奇蹟
只怪英國當年鴉片戰爭之後，並冇搶埋深圳東莞萬山群島做緩衝區

25仔： Sir, I am coming

70%

黎緊越黎越多25仔

你唔想聯邦監獄入面終老就必須要美國合作

猛料喎

佢老公就好 日日屌支那 支那死老母又有得參與

連帶路都輸比支那人

冇可能搶埋東莞啦
同埋國民黨都守唔住廣東
英軍咁少人更加冇可能

維尼而家去左吉林野餐食粟米

早晨，推Post

有無details先

diu

Twitter 開始有人老屈袁爸爸
話佢是但搵人合照同出嚟9up講幾句你吔就信
同埋講郭民貴同班農鬧佢係反骨仔

郭垃圾同埋民運狗全部都落地獄la呢個時候仲想騎劫香港人功勞 周圍係度呃錢

郭民貴條撚樣
除咗鳩嗡之外仲做咗咩
我甚至懷疑佢係共產黨間諜
剩係識鳩嗡唔做野，仲要鬧番做嘢嘅人轉頭
講真到依家為止，做嘢嘅基本上都係香港人

估唔到片尾袁爸咁直接 respect
"老實講
佢地起碼仲有3代先跟到我地法治意識
好多民運人士都無民主概念"
之前仲有人話佢講咩新中國
佢都講明"痴埋去香港一定無運行"

想問邊條片
想睇番

郭文貴拉一派打一派
係支那劣根性

講真
王丹呢啲我一定敬佩
人哋到依家仲有發聲，出嚟演講
郭文貴？收皮啦

係外國領事館做野 係外國生活左咁耐

依家突然要返中國

一定有人唔願意啦

因為郭文貴本身係身有屎避離
本身都唔係咩民主鬥士

當然要預左大家都因為唔同理由一齊反共
有人為利益有人為理念有人純粹保命

共產黨冇呢個制度

咪就係呢條

呢次真係

其實一直都有，澳洲成日有料爆全靠25

佢channel最新嘅片係四日前…

#1

食住花生

有冇人覺得佢有郭文貴影子？

搵到最快移民美國既方法

燒果份copy 黎，正本係第二到

但係郭文貴屌佢

到而家都仲久唔久就挖到二戰時日軍同盟軍d炸彈。

無先奇囉

休你老顆咩，侯斯頓呀

袁爸爸

其實佢地返中國都有機會比人滅口，因為死人先會守到秘密

縱觀中國咁多個朝代基本上忠臣都無乜好下場

講到底最信唔過中國人嘅就係中國人

根據香港國安法，Pompeo已經犯咗法。應該要出通緝令通緝佢嚟香港。

如果打杖香港人係咪要走難

之前3個人一齊9up

而家單飛者

之前講到中國唔敢立國安法咁

錯晒啦仲叫人樂觀d

信佢就死得啦

唔比錢就得

呢班人番到去支那分分鐘比人懷疑係間諜
做25保平安

郭生18樓果單嘢有冇找數，根本掙大眼講大話

留係度又死，返去又死

狂喜3傻來仲有冰冰呢

我就係要呢啲

這是牆內沒有的新聞
你們造謠！造謠！
貫徹習大大思想
一定系美國佬驚中國超越佢，所以系度呃人！！！

做污點證人仲送美國難民喎，返去中國難保佢當你文件咁燒埋

大難臨頭即刻狗咬狗

袁爸話九月開波

袁爸真係睇得好透
唔會盲目埋堆幫手

有無帶文件走？

袁血饅頭

唔係候斯頓咩？

睇歷史都知
北京平民主動幫英法聯軍帶路入圓明園

袁血饅頭騙班農要捐款比法制基金，騙與班農會面，結果讓他上班農節目後就食言。仲見的64人血饅頭。垃圾一個

成間館叛變？

偷呃拐騙搶

如果係真，美國應該要高調少少，等到其他國家同埋美國其他領事館嘅人亦都有樣學樣

明未當年成班商人走私軍火，資源俾滿清

而且2個人個樣都好似，跟本影武者。

快啲內戰

侯斯頓

如果係郭文貴講
呢個post會點

篤灰保平安

賣國可能仲有錢分

剩係講廣東話呢樣，已經選擇聽佢唔聽北佬，一味大叫爆咪

唔係叛逃 係棄暗投明

成日聽袁爸聽到瞓著

中國從來都無團結兩字
如果真係打仗 你話解放軍會叛亂都唔出奇

坐等食花生

咩戲

Prosecutors say S.F. consulate is harboring Chinese military researcher wanted by FBI

A researcher who lied about her affiliation with a Chinese military university entered the Chinese consulate in San Francisco after being interviewed by the FBI on June 20 about alleged visa fraud and has remained there, according to an FBI assessment in court filings dated July 20.

郭文貴竟然公然喪鬧袁弓夷，你當香港人死架！！

甚麼「香港是中國的耶路撒冷」「永遠同香港站在一起」，冚家剷彈開啲唔好黐埋嚟！香港唔要同啲支那蝗蟲一齊！成班癲狗亂咁費！

由頭到尾都騎劫！搞G幣呃錢新中國聯邦，你有無問過香港台灣新疆蒙古呀？邊個同你聯邦呀？騎劫香港抗爭博美國佬好感！

「滅共」口號都係抄法輪功，「真善忍」口號又抄法輪功，仲山寨版改一個字「真善狠」。人地法輪功都未同你計數，不知廉恥！！

美國搞個百幾人嘅集會，都要派五萬美金，自己都唔夠膽親自去，你點同香港人比呀？！

又話今年6.4一定滅共成功，否則十八樓跳樓？點解唔跳呀？你個冚家剷！俾雷劈你知唔知呀！講嘢唔算數！你做唔到就唔好吹咁大！今年6.4你已經times up, 行開唔好阻住個地球轉！

郭文貴俾雷劈一刻

支那仔做賣國賊出哂名啦

再加多年前中央人民法院判刑，但著左草
但點知化名黎

等食花生

留美是生活，你睇下爽哥，去咗美國改晒口風

袁爸爸話8月底邀咗佢去黨會，個會係傾出邊個選總統

返去都無乜好收場，不如督灰換留係老美仲好

摺咗領事館就無得再留係美國享受自己嘅空氣同高等教育, 當然係選擇賣料換綠卡

中華移民共和國😂

鬧係因為少咗個機會做漢奸

中國人好愛黨愛國

反美是工作 留美是生活

所以之前走去澳洲嗰個變節共謀識玩, 用假名然後中共真係好快手咁作咗個罪名俾佢

中國夢
即係靠搶班平民既錢去令自己發達
D農民唔自己拎條命出黎
上邊班官點賺錢?

美帝識玩

爆料換美國citizenships
所有中國人都會識揀

離間計

三個y

斷正仲唔爆料咩

中國夢=喺中國賺夠錢去發美國夢

PU你呀MO
個個係打9香港人占

aii 希望Steve Bannon快d同佢割蓆

無錯！

食撚屎啦block
人地七老八十你話人人血
我屌你老母臭化閪全家比人放血劏死

仆你個街，我做先，唔好同我爭

中國夢係攞綠卡去美國發美國夢

推民族自強 香港獨立

2：27
所以我而家好輕鬆呀，因為美國佬仲激過我，佢仲嬲過我。 咁佢行嗰個行動呢， 我而家推都唔使推啦，佢拖住我走。

wtfff

pish pish

九品芝麻官

爽

好快就知真定假

下 你瀨尿呀

愛(美)國

推香港獨立 唯一出路